在香港，下列哪些陳述是正確的？

在香港，下列哪些陳述是正確的？
I 司法機構是獨立於政府其他部門。
II 法官的委任屬政治委任。
III 法官在作出判決時，使用過去案例的裁決。
IV 如果涉及政治因素，香港特別行政區行政長官可推翻法院的裁決。
A 只有 I 及 II
B 只有 I 及 III
C 只有 III 及 IV
D 只有 I、III 及 IV

E 以上都錯誤

在香港，下列哪一項陳述是不正確的？
A 更正是一種衡平法補救。
B 香港的習慣法源自香港居民的傳統及慣例。
C 所有判例法都源自衡平法原則的應用。
D 由香港特別行政區立法會通過的主體法例稱為條例。

在香港，關於刑事法律制度，下列哪一項陳述是不正確的？

A 刑事案的被告先被假設為無罪，直到法院宣判他有罪。
B 控方承擔舉證的責任，證明被告有罪。
C 控方根據「相對可能性的衡量」去證明被告有罪。
D 刑事案的被告有權委任法律代表代表他。

正常應該係b
依家係只有 II及 IV

好慘